得罪講句 打不還手果d根本仲係左膠底

點解打不還手
係因為要影到藍絲打人然後同所有人講呀嘛
大佬呀2019年啦藍絲打人既片你覺得唔夠咩

藍既人會覺得打得好嫌打唔夠
中間既人只會話年打人唔岩啦
黃既人就會話你條仆街廢老

黑警打人既片一樣你覺得仲唔夠咩
我地唔好再用自己肉體去再做d冇乜太大意義既野啦

最後想同琴日位義士講
我知你係特登唔還手 辛苦曬